問幾多次都好，我都係鐘意貓多過人

因為貓永遠都係貓，人有時會唔係人